JYP一擊同街童 唔聲唔聲咁進軍美國夢

Itchy ❤️❤️😭😭

你2020仲做緊buddy 故步自封
梗係唔知世界有幾大啦
跟我一齊脫飯啦😪😪

唔怪得WG收撚左皮啦😂👍

顯得出daddy屢敗屢戰

導狗近排出post成日都冇內容 屌你老味

導狗幾時又改名